颱風post d 氣象撚真係串過碼頭姑哩

時事撚，波台撚，而家仲多左氣象撚

係 講野casual少少都要比人串/屌

不嬲都有，好似有條碌柒係天文台做，巴屎閉咁圍爐

唔準問冇水準既問題

人地問學術討論緊
然後成村人入去淨係問 咁有冇假放

仲有marvel撚

嘩，你咁講真係

覺唔覺佢地既語氣好似巴膠鐵膠班毒撚

唔好睇少連登仔

唔放假仲有咩好討論

因為有d人無知 蠢唔係問題
問題係講佢地又唔聽唔去理解
唔比point就想駁人
由其係果班反暖化撚乾濕凍撚波台狗

香港人對某樣識少少野 就串過馬撚架啦

馬騮梗係睇唔明人類做緊乜

足球post下下有人衝入去問咩係越位我都躁啦

好多撚 媽呀

唔學術討論又話呢度係兒登
學術討論又話學藝未精，成班小學雞係度圍爐
旁觀者或成最大贏家

好似你睇波 都唔會淨係睇比數
會屌下朗尼d分波有幾on9導致拖慢進攻 所以攻唔到
下下都講曼聯又輸一場 有咩好討論

自己開個打風post就得啦

弊在你開喺學術台都唔係學術討論呢

agger

唔學術討論咁係咪開個投票估有無假放？

劣幣又想驅逐良幣

唔g喎，又唔能係做到岑智明果位
仲要控制人地係個帖入面既言論on99

冇野好討論架喎
問8，9，10號左未囉
btw, 聽日9號啦

有人學到野 咪夠囉
成班友好似d賭波佬咁淨係睇輸贏
唔會睇下成場波到底發生左d咩

成班波台狗入去搗亂仲好意思話人

來來去去都係話個風好靚，雨帶好好，
都唔知學術係邊
好似啲打工仔係到討論股票咁

幾時紅雨

其實呢d post 去到個風埋晒身已經冇乜學術成份
都係睇即時資訊

反而學術成份較重會係個風形成左到埋身前一兩日

下次打風再推呢個post，環保啲

吹奏大交合上神枱

又要話人地個討論冇學術性
但自己又有問題想人地答
咁衝入去問問題個班係文盲定弱智

好聽啲叫佢地風膠，
難聽啲就係成班睇gif撚

講兩講拋晒啲術語出黎，有佢講冇人講
衰撚過招sp post

一年先得幾日比佢地打飛機算係咁啦

開埋啲叫春post又好有用咩

冇術語又要話人唔專業
睇唔明術語又要屌鳩人
Copy 天文台資料大家一齊方便睇 又要屌人洗版

都有既，一堆人求8號風球過癮d

颱風常見問題:

Q：香港何時/會否發出八號信號？
A：需視乎颱風的移動路徑及強度而定，一般在路徑明確或氣象台有信心預估強度時才能預測，且在颱風最接近香港一兩日內才能下初步定論。預報期超過三日或以上的準確度受不同因素影響而擁有極大變數，故不能斷定是否會有機會發出八號信號。

Q：我的航班會不會delay/取消？
A：需視乎當時機場的風速及風向而定，一般八號或以上風球延誤機會較大，甚至全部取消(2013 天兔)，但就算十號風球也不一定所有航班取消(2017 天鴿)，建議出發前向各大航空公司或到機管局網站 查詢航班的最新情況。

呢段野最撚 on9
唔講以為你班風膠做緊局長呀

On9係邊，都係話比人聽8號係天文台定，比少坐飛機既人知打風唔一定會取消

認真一問 氣象撚平時係返咩工

啱呀 學你討論情情塔塔野就最實用

或者人地揸住幾層樓唔洗做，得閒晚晚通宵mon住個風巧威威

再恥笑下你地出門口變落湯雞， 不知幾過癮！

學術台討論下都唔得
淨係識問有冇假放

即係除左返工就唔可以有其他興趣

記得有好幾個巴打真係天文台科學主任黎

有份上youtube 報天氣, 笑得好靚仔

有個真名上連登

呢個po果d人真係好鳩 比人話問埋on9問題又話人地唔係學術討論 十足d小學雞上堂傾計 然後話因為識晒先唔聽書

想知樓主問左d乜
入左去睇頭兩頁 人地打哂常見問題果part無人睇 有幾條友係要衝出黎問有冇8號 咁真係抵佢哋比人屌喎

一向小圈子post
我都係逢打風先入去望下
但每隔幾個comment 就有人問打唔打得成8號
架機飛唔飛到又真係好煩嘅
不過無可否認有部分氣象撚又真係好唔友善

三大毒膠：巴膠、鐵膠、氣象膠

一有颱風就成班攞圖出嚟打飛機

成日用呢度係「學術」台黎撻人
逼人一齊討論堆垃圾圖禁止其他言論
有時人地真心入黎問聽日有冇8號
就話聽日一定8號（6月8號）
玩撚左成日6月8號都得，成班傻鳩

其實等同於打機POST，每次都有人問相同問題
啲人都係會屌，又會係頭一版整Q&A，我覺得係一樣道理

好想知道班友有冇野係唔識要問人

會問

仲以為自己好幽默

咁好老實 人地就係答你8唔8號佢都冇肯定答案
真係答你唔到架喎

同撚意

以前打風都會入去睇下
而家淨係見到班人一味屌人
post d圖唔解釋, 有人問點睇又叫人去google
我心諗個個都風膠咩, 成班圍爐講D得佢地自己明既野
而家去地下天文台睇好過

天文台都唔知
點答你

咁咪自己開個po圍爐問係咪8號，又要入人地個po想依賴下人地既分析。根本自己追下po睇下人地分析就知有冇機會8號啦，做伸手黨人地屌又要嬲，我自己冇份留言討論見到每4 5個留言就係伸手黨都覺得阻礙討論啦。真係難服待。

依賴
風膠認真高人一等

我就得閒入去睇下姐，唔係依賴 入去問人托柒？睇天文台啦

人地傾緊個風，其他人走入去問人有無得打八號，屌你老母啦，唔覺得有幾串

你先係儍鳩，問8唔8號打去天文台啦。正如你病咗唔去睇醫生而係去問高登神醫？咁鐘意9問自己開post求救lor 一打唔駛找

其實樓主都係問完on9野比人屌又唔憤氣 走出黎開post想圍爐批鬥人

你咁白撚痴，扺人哋係高你一等啦，不屑答你，接實唔好甩手喎

如果幾廿條友衝入人地講波個po 入去問主客和有咩心水 你估班友會點

樣樣都有機會，睇機會大定細囉

師兄你個名

係喎
啱啱先留意到

學術台都唔係用黎學術討論
講颱風唔用jargon可以用咩先？自己睇唔明又要走黎問放唔放假呢d戇鳩嘢做乜先？
唔明你咪去學囉 下下以無知為榮響度屌呢樣個樣
好彩數撚d post多數過左三頁就開始得幾個人傾

下下問你有咩推論有咩用點點點你真係想打穿個moon

主客和三樣都買

連尼住幾時開個天文台畀果班友圍爐

人地又冇收你錢，老奉答你咩
入到去唔追post剩係放低一句有冇8號，人地唔答就開post鬧人就真係串過碼頭咕哩喇

話人剩係識post gif,自己睇唔明又話人唔係學術討論
咁係咪話緊自己不學無術

開個求8號風球台實際D

人哋傾緊個風同氣象 你就問幾號波
話人哋淨係放圖唔解釋？
我尋晚見到好多師兄都好肯教人
唔識咪問囉
與其開個咁嘅post話人
不如開個post問8號波同洗唔洗返工好過啦

你地真係捉錯用神
果班氣象撚係cosplay緊學者
最重要係個意境呀 所以要拋大量術語出黎先夠神似
你班閒雜人等白袍都冇件就走入去人地個場度問野
阻住人地cosplay 人地緊係唔鍾意啦

Child登仔發爛渣

有無諗過有d人入去問個態度都好撚差？
見過好多次 d人話「一句到尾 有無8號」或者「咁姐係有無8號」
嘩個種口氣大撚到呢 問呢d水晶球問題都可以擺出一副老奉要答到既態度
當然有部分氣象撚咒人死就過左火
但連登仔幾時可以明白 8號風球與否係好多情況都好難預計 個風行歪少少已經可以差好遠 連天文台都無可能講得實

我自己唔識，其他人都唔可以識
你地講啲野我聽唔明就一定係鳩up
我唔知你討論緊乜野，但我有問題要問，你就一定要答我
唔答仲串我？等我開post唱衰你

如無意外連登仔將成最大劇家

見到呢句已經唔使睇落去
估唔到咁多人以無知為榮 完全冇求知嘅心
連登仔成日屌人廢中廢老 不過好多第時都應該會變成廢中廢老

遲下世界盃班忽然球迷咪又係會咁
點解法國有咁多黑人既
咁姐係有無越位
尼馬陣間會唔會有波入
埃及人識踢波 唔係淨係起金字塔既咩

屌 宜家係你地入學術台既POST 講唔係學術既野

仲要唔係一個半個 問埋D無聊問題

已經有人講左啦 初頭唔覺問風撚力場撚好煩 但睇多幾個風POST都開始覺得煩

宜家就走去話風POST唔係學術

有人問5880係乜

入面有人解釋埋鋒面 副高比你聽 咁都唔叫學術係乜?

無錯 的確唔係個個都係專業人士 但唔係專業人士既討論先叫學術

簡單既e=mc2都可以叫學術

仲要話個d答案扮台長?

屌 根本個d就係FAQ Q&A黎

已經就班入黎 問問問既柒頭 貼哂D Model answer 呢d根本係航空公司/天文台既類近答案
仲要知 航班資訊真係有實際重要性都開埋個分post 就班伸手大帝

你會唔會on9到入app台 d game post話人地d 首抽邊隻好既Q&A 係扮緊遊戲公司出?

宜家你呢個post就真係無咩學術成份啦 學你所講應該去吹水台

除非你係度同人「交流」乜野係學術啦

(我建議你擺埋係站務台 比d壓力連尼住唔好比偽學術風post擺學術台)

正負評差唔多

自己開個8號風球打氣post仲好啦

成日有人入去問有冇8號係燥嘅
但氣象撚都好低汁
一入去就見到氣象撚話人老母做雞咒人死老母

唔明 即係平時你啲朋友圈係專傾啲無水準既野？
或者從未試過認真討論？

其實人地問, 你可以唔答, 唔洗post一大段野出黎洗版, 撚有人睇咩

問既人都係伸手黨, 淨係想聽yes同no既答案

最後搞到自己洗版成個post都亂撚哂, 唔撚理唔撚答咪舒舒服服, 又要扮哂野咁

咁唔怪之得你地呢啲咁啦

立刻入去攻打直到風季結束

其實班人同war game撚一樣
吹到幾大幾pro，其實都只係對住d氣象圖打飛機

真係研究氣象，predict都係其中一環
但連登班人永遠做唔到
仲記得有次8號，班人前一晚仲話聽日準時返工
點知第二日8號掛到實一實，柒到喊出來

人地外國追風，起馬會揸車出去睇，唔係淨係睇圖
連登班人真係可以由頭到尾做鍵盤專家

無啲8號撚紅雨撚佢地個post邊推得咁快
借啲意要人入黎推post又屌人走, 咁叻自己開個tg group傾啦

撐樓主
屌佢老味,forum就係人都入得架啦
你覺得人地弱智咪唔好覆人囉
block埋佢都得架
唔使串柒柒,撩交打咁

威喇威喇

其實風post有位巴打尋晚教咗大家點樣極速了解身處地方嘅基本天氣狀況
引用嘅資料重係歐美嘅電腦推算預測
合哂香港人唔信天文台嘅合尺

授之以魚不如授之以漁
花幾分鐘睇少少資料
對制定自身行程 尤其是戶外活動有莫大幫助
總好過長篇大輪去伸手啦

你on9 姐

個到入面共些黨d人黎架
一問到佢地認為on9既野就會屌你

借嚟問一問嘢，
爆咗post，點算

岩牙
有條撚樣我嗌佢唔好控制人地言論佢話個post佢既

係呀 好撚on9
話個post係佢開佢有權禁止d人問d佢認為on9既野
好撚似d o靚仔咁
一黎到就話呢到我架，你地要跟我既規矩

一直都有人做預測 你自己睇唔明姐。因為你都冇了解過，咁自然唔會明啦。一入黎就想人地話你知佢點預測（直頭有埋時間果隻），呢d唔叫論壇 叫公告欄。

返工啦 垃圾

成班波台狗搞亂檔
圖又唔睇又唔學又唔問
只係識一嚟就問人有冇8號
問8號 就自己打去天文台問啦

成班好似乞兒咁等人餵

利申 一打風就入po做CD rom

我都叫左班柒頭去香討uwnats個邊岩晒
個到可以set權限

人地傾緊學術野，入去問on9問題，比人屌就係撩交打
咁樓主嬲嬲豬開個post，屌人地唔答佢又係咩
你屌人就得，人屌你就唔俾

又响度呃腐皮

我會等

收聲啦你，共產黨架你？

啲小學雞真係痴撚線

人地學術台開post認真討論，就總有人搗亂派膠

樓上有人話喺forum點解唔入得去討論，惡過共產黨
屌你，你入去講膠野講廢野，人地都有自由屌你姐

人地Suppose你係追post學睇圖, 學氣象知識
個個伸手黨問8號, 打風, 放假, 其實出面仲有post講颱風航班安排
呢度學術討論當然希望你想學, 同埋想睇

如果我講段知識, 你下下都伸手黨咁問, 係人都不爽啦

個post係小朋友齊打交，兩邊都on9
根本氣象膠同巴膠都係有d問題

馬德鐘 條on9

你講得我就唔講得?
邊個先係共狗?

揸車出去睇風 電影情節咩

你第一次入嗰啲圍爐po
認得你一直係入面搞亂檔
其實班友同天文台都唔會知 會唔會掛8號
畀晒圖大家都係一齊估
你就一直問問問
你係邊撚個呀 一入嚟就問結果
賽馬都唔知邊隻100%贏啦

阻撚住晒

返咗工未呀

係人都有權發言
你唔鍾意唔好睇唔好回或者封撚哂佢囉
有撚資格話唔比人講？

神秘post放係學術台就知child登咩程度

講真 身為香港人打左咁多次風
係咪唔識上天文台睇track
睇都睇到有少少端倪有冇8號啦
有時啲風4 500公里咁遠估都估到無8號
有啲好近又唔肯定既case就話要問姐

你認得我？我攪亂檔？你認錯人？
我只係話希望6月9個日唔好打風

我無問過會唔會8號，我個到尋日第一次屌人
係因為有位巴打都希望9號個日好天
因為佢有親人出殯 跟住班追風撚就俾說話人聽

之後仲有個話打孖出殯，班仆街有無離譜到咁啊？

「咪理佢地班傻西，快d討論番個風」
氣象頭等風紀

標題都有寫氣象POST, 你地平時入巴膠POST問塞唔塞車?

快d 走呀。。到你嫁喇

俾埋圖你又點話

咁樣叫有學術成份？
你可以話討論緊個風無人想知佢親人點

但人地個親人出殯收下把口積下口德會唔會好d?
得罪講句，日後到你親人出殯你都想知當日天氣架姐

成個post係得班追風撚唔俾問野，我當佢幾個係追風架啦
唔好又話佢幾個唔係你地既追風會員

果條友咁覆你又反應太大

果d預測

一陣又兜返自己唔係預言家，彈出彈入

有時真係忍唔住笑

氣象post叫左佢搵返果條友追究
唔好一碌尻打一船人
唔好咁有恕氣啦
唔同位置都有唔同既文化風氣（呢度唔講得簡體）
你唔睇F&Q，又唔追幾頁既post ，又要追問人地成日答既野
同d大陸人黎香港蝦蝦霸霸有咩分別

心事討論
佢地又唔係心事專家
討論完又點

天氣狗

唔理解點解佢地覺得咁做係可以維持佢地個post嘅質素

不過再撚佢地，佢地應該以後匿返入佢地自己個whatsapp group討論

佢咁講 明想挑機 咪撚下班狗lo 睇下仲點正常討論

你走入post問 captain marvel 幾時上又唔屌得？

家下支那論壇有撚野分享咩? 幾年前仲有既

佢條問題有學術成份？
想知當日天氣唔問大交合？

波台狗幾時生癌死，去到邊都阻撚住晒

有一排我真係研究過
見到啲無腦回覆就㩒入去起底
十個有七八個都係波台狗

一個風開一個post仲要有個唔關香港事
高質自hi撚就快霸哂成個台

大交合又羸

呢個post學術味仲濃過晒原post 入嚟淨係睇到數人不是，隨時仲多嘢學過原post

做人唔係咁做，好簡單，你唔啱咀咪自己開post圍爐問個夠，原post唔啱你口味就無謂再騷擾人啦，將心比心，調返轉試下有人入你地個post踩場搞事

( Show Blocked User - 愚言勿論非其是 )

on9仔依家屌錯你阿

【氣象】（2018年6月上旬）高空反氣旋將減弱，中期或受熱帶氣旋影響，驟雨逐漸增多

做乜？

On9仔咪撚再推啦，係咪未被人屌夠

推自己post 都關你事，管人管傻左？

傻西豪杰出左影視台都係掛住marvel

如果想問幾號風球你地可以自己開post問
可能有更專業人仕答你呢
加上人地學術台個post都講明勿求風等等
你係要係果到做果D求風L 八號L 等等
你地話個post開係吹水台我無得屌
講明學術台...

你哋班友唔睇清楚個post內容就係咁衝入去問幾時掛風球
抵你哋畀人屌㗎喎
掛唔掛風球，天文台話事㗎嘛
乜我哋話事㗎咩?
要問就去岑台長嘅facebook inbox佢啦
之後連常見問題都出埋畀你哋，你哋又唔睇
仲問問問
喂大佬
善用你對眼得唔得?你哋唔係眼殘㗎嘛?
唔係個腦生鏽㗎嘛?係咪?
人哋答咗嘅，就唔好再問
你唔煩人哋都煩啦，係咪?
個常見問題都未答到嘅，你先好問

重有
你都唔會返返吓工，走入老細間房隨地痾尿啦係咪?
你返學唔會喺集會嗰陣，無啦啦走上台搶老師個咪唱歌㗎嘛?
你會嘅話，我就真係冇嘢好講
不過希望大家明白
喺適當嘅時間、適當嘅哋方，對適當嘅人，做適當嘅事

其實係根本問岑智明都唔識答
個風好似當年蓮花咁稍為行北左少少、風圈收緊左少少已經乜撚野風都無了